香港特區政府撤除劉夢熊銅紫荊星章

政府刊憲，撤除前全國政協委員劉夢熊的銅紫荊星章勳銜。

71歲的劉夢熊，被指在2013年發信及電郵時任特首梁振英及廉政專員白韞六，要求兩人終止對他的刑事調查，涉嫌妨礙司法公正，被判監一年半，他其後上訴但被駁回。根據資料，如果獲授勳人士被定罪而入獄一年或以上，禮賓處處長會啟動褫奪機制，由行政長官批准。

夢翁捧過CY，下場有目共睹

今晚光明頂見

Dream Bear

尖啤

洗底認證

支那落錯注買錯邊嘅下場

要黎做咩

唔夠人鬥

呢條友，做吾到行會
而家扮能晒講普世價值
最能憎呢d pk牆頭草

抵死

自己友唔怕多 好鐘意聽有dream bear 既光明頂

4月3日大量寶寶上庭🙇‍♀
1⃣23歲鍾義士、林義士小西灣槍械案，還押8日

2⃣大埔狗屋縱火羅義士、曾義士、郭義士

3⃣元朗15歲義士縱火，還押86日

4⃣1220大埔開槍案18歲蘇義士，被捕至少兩次（1207北角荃灣），還押105日

5⃣1208灣仔33歲彭義士，還押77日

6⃣1208灣仔槍械案22歲張義士、20歲張義士、21歲嚴義士。23歲吳義士還押118日。21歲黃義士還押118日，被殺人犯在黑房熄燈，圍毆拳打腳踼，掌摑揞口（封口），錄口供用過份武力威嚇，強行解鎖手機，黃寶寶上庭時一直喊😭😭😭寶寶有野同大家講👇請大家咪捉鬼，勇過你既人唔代表係鬼。

7⃣94北角37歲梁義士，還押212日

8⃣1209旺角18歲陳義士，被捕2次（831鐳射筆），還押116日

9⃣1031深水埗20歲張義士還押155日。被逼戴裝逼拍照，被一拳毆腹部，被恐嚇「再唔講嘢就打你」

1⃣0⃣1111青衣29歲蔡義士還押144日

1⃣1⃣1112長沙灣19歲韓義士還押143日。狗車上被男殺人犯掌摑，辱罵「臭X」，恐嚇「信唔信我係度強姦你」

1⃣2⃣1118旺角24歲黎義士還押137日

1⃣3⃣1118理大大屠殺26歲温義士還押130日。被逼戴裝備拍照，被圍毆，禁止看醫生

1⃣4⃣1118油麻地23歲梅義士

1⃣5⃣1201旺角30歲梁義士還押94日

詳情睇被捕組🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

唔係牆頭草
而係接受唔到極左路線的愛國撚
好多淺藍其實都係咁

殺人放火 大紫荊

尖啤宜家都唔使要呢D虛名啦

拍錯手掌，燒錯炮仗
投錯票箱，撐錯老梁

雖然佢當初偷渡黎香港
但佢始終真心撐中國共產黨
覺得共產黨強大 中國就會強大個批人

佢一開口講政治 就發覺佢d口吻同共產黨套思維好吻合

梗本紫荊星章就冇乜認受性，邊有人拎呢個TITLE 黎打飛機

己方陣營有個了解對方嘅人有咩唔好

之前又話爆689大鑊點知得個講。

今晚光明頂實有佢份

真condom

港共扮撚哂嘢學人玩封侯封爵
柒婆又冇事頭婆嘅皇氣
根本小丑戲

又要請阿夢翁上黎

6個月前已講左黑警可以破解iphone

堅持一國原則，尊重兩制差異，二者不可偏廢

啤翁

689係反骨仔，習近平小心呀

一定又爭咪

+1
好撚有用

顧左右而言他、模棱兩可

吾乜撚

是其是，非其非

請你立即停止以政治逼害為目標雞蛋裡挑骨頭嘅調查

而家啲乜鳩章cheap晒啦拎左反而係恥辱

熊啤啤正式加入黃營

由建制/ 中立 變做大中華膠

佢講既野根本同愛國真心膠而屌中央同香港政府一樣

維尼竟然咁對自己同族

光明頂又要開細聲d聽

吾你老母

咪撚再請佢上光明頂啦 好撚煩 又搶咪

警惕右 但主要防左
真心信共產黨班人點會唔知咩事

其實佢係真心膠淺藍

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

香港d章只會令我記起林奠笑住咁比死左個消防員家屬

人在淚途灑淚時

燒黃皮狗

你唔好當佢係自己人
佢中間好多條片係反手足

成功洗底

變黃亦得 得左

統一戰線嘅嘢，頂住先啦

通常高調介入政治都係身有屎, 不過佢下場好過佢老闆好多, 都証明抛個身出黎係有作用, 有班傻仔有理無理都會起哄食花生.

佢似係比689推黃就真，大角咀遊行有佢上台。

真正牆頭草，係田少兄弟果d。

113 掉死人

［正經post]希望下次遊行/開花聽到呢句

又會由藍轉黃

有聲

佢唔係真心膠黎
真人係好黃，完全係西方普世價值、自由民主、資本主義嘅信徒
不過礙於大陸有太多政商關係
出黎講嘢一定唔可以太過界
喺反獨、承認一國兩制、尊重深圳河以北嘅政治體制上，佢一定係堅守。

不過當然，劉夢熊呢輩人唔多唔少都有大中華情意結

dream bear算咩立場？

聯合次要敵人 先打主要敵人

話之佢前世今生, 多個人反共就係好事

中共淨係要人say yes
講其他嘢 都當你叛黨叛國

官方認證 良心人士劉夢熊 係黃係手足

佢反共？😂
R緊共慘黨著數咋？🤣

唔要都罷啦，爛尻勳章，dream bear 大撚把錢

夢熊兄
我地歡迎你過檔

憎唔憎佢都好，宜家佢就係人板，要大大聲話畀藍絲聽:

舐共啦，舐啦舐啦，中共港共攞完你著數就當你condom, 不單止要坐監，連個爛9荷蘭水蓋都收返你

下下要根正苗黃, 咁就輸硬

又要較細聲啲

最強condom

Dream bear

共產黨比你既垃圾鐵片要泥做乜鳩搣甩左呢個反人類組織既認證直頭求之不得

謝謝
幫手足

點解咁少人講
吾你老母

佢熟基本法都似背撚左咁 呢d人用黎打歪曲基本法既人最啱

收皮啦你

戇鳩P牌仔第一日上連登？
打撚埋晒啲5P字都無人屌

Dream bear condomed.

拎呢d荷蘭水蓋盞整臭自己個名

佢好似好撐習種架

紫荊星章而家已經變成共黨認證

細個返PT佢成日黎

爆大鑊爆大鑊爆大鑊

Wfc你d垃圾獎咩

深圳人民政府分部頒嘅荷蘭水蓋有鬼用咩

+1
次次都一輪嘴好hyper咁爭咪
但又真係好似有啲黨內幕野聽下咁

第一日上連登